鏗鏘集：逃

唔使再用洗頭艇

如果佢覺得去到台灣就安心晒
真係鄧佢擔心

支共放係台灣既五毛狗同間諜
一定唔會比香港少

但香港公安明目張膽做唔會有人幫你保你
但人地國家起碼唔會咁張揚先
再者過台灣境點都難過香港境掛
唔會話我係公安 海關就比過掛？

又走一個

不如大家一齊勸佢返黎

lm

比中共捉過 點會唔驚

係到生活
係到紮根
最後要驚呢到而走

遲D韓國愉或者國民黨上台, 分分鐘跟中國簽引渡罪犯條例

起碼法庭未係支共啲人

希望佢係台灣會安全